反送中邊個錯? 「我討厭政治」同唔想理事的商家佬最錯

如題。
你支持送中都無咁大罪

見到啲商人出埋啲咁嘅IG posts

好一句「功利無良知」

話知你啲野好唔好食, 宣揚咁嘅心態真係唔得囉
之後仲要出多個Post 補獲

唔係想食哂兩家茶禮下話?